生日快樂!

我鍾意嘅人就黎生日

我祝你生日快樂啊